\documentclass{beamer}

\input{preamble.tex}

% Pas de symboles de navigation en bas à droite de chaque diapositive
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}

% Numéro de page sur chaque diapositive
\setbeamertemplate{footline}[frame number]
% Des numéros de page de taille "large"
\setbeamerfont{page number in head/foot}{size=\large}

% Feuille de style
\usetheme{Goettingen}

%\author{Nicola Spanti}
%\institute{ENSICAEN}


\begin{document}
\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{Sommaire}
  \tableofcontents
\end{frame}

\section{TODO}
\begin{frame}
  \frametitle{TODO}
  TODO
\end{frame}
\end{document}
